<!--Fixed Updates on L2JDream Source Code-->
<Revision-0-276>
Fixado SubClass? Quest Bug.
Adicionado Config para Adicionar Sub Clas sem a quest Fates Whisper.
Adicionado Checagem para corriger o Pickup.
Adicionado Mod Restart Automatico.Correção temporaria para Quest 408_PathToElvenwizard
Sincronizando com o Core (Confusion Skills).
Fixado Confusion Skills (L2OFF)
Fixado Summon Skills Flag e dano no Owner.
Fixado Baium Angels hit Baium.
Reformulamento Total dos Summons.
Reformulamento Das Formulas das Skills.
Reformulamento Dos efeitos das skills.
Fixado Erro no QuestState?.
Reformulamento das AI.
Fixado checkIfPvP()
Fixado getEnemyClan()
Fixado canAttackCharacte()
Fixado TARGET_FRONT_AREA, TARGET_BEHIND_AREA.
Fixado TARGET_AREA_CORPSE_MOB, TARGET_CORPSE_MOB.
Fixado checkForAreaOffensiveSkills().
Fixado addDamage(L2Character attacker).
Fixado RequestActionUse?
Fixado EffectConfuseMob?, EffectSignetAntiSummon?, EffectSignetMDam, EffectSignetNoise?.
Adicionado Nova ai Data L2NpcAIData().
Adicionado metodo onEvtEvaded para Summons e Characters.
Fixado método isInsideRadius para os summons checando GeoData?.
Fixado avoidAttack para summons.
Adicionado método canInteract para checar os status do char.
Adicionado método isInFrontOf para frontstab skills.
Adicionado método canTarget(player) para Summons & Pet.
Adicionado nova Zone L2NoStoreZone.
Fixado recarregamento do SS ao trocar de arma( Agora apenas as armas).
Fixado frontstab
Adicionado todos os @Override
Clean up source
Fixado caso sensitivo nas Admin Html
Corrigido NPE setEnchant
Organizado admin_command_access_rights.xml
Deletado Pasta Faenor
Fixado NextActionAttack? (L2OFF)
Fixado Recharge SS (L2OFF)
Fixado Entregar Skill Shadow Sense (L2OFF)
Adicionado Todas as restrições de inObserverMode()
Fixado AutoSoulShot? Olly, Pet
Removido Double Menssagem ao ativar SS
Adicionado Msg ao consumo de Scroll (L2OFF)
Fixado o Refuncionamento das AI (L2OFF)
Fixado Potion interromper o Cast (L2OFF)
Adicionado Faenor ao Diretorio automatico
Fixado SpecialCamera? do Valakas
Build Otimizado
Fixado Atack Speed Bug
Corrigindo bug Faenor e arrumando Account Manager
Adicionando 2 novos Build para Linux e 1 para teste rapido do Core
Implementando Sistema Account Manager
Deletando Libraries desnecessarias e Criando o Register.sh para funcionamento em Linux
SQL Update apenas para corrigir problemas nas Dyes.
Adicionado novo método useEquippableItem.
Removido restrição para não equipar nada com Formal Wear.
Removido restrição de ter que parar de bater para mudar de arma.
Fixado equipar Formal Wear com CursedWeapon.
Fixado Consume Mana Itens.
Adicionado WeaponEquipTask.
Fixado spawn Mobs Noturnos e Diurnos.
Fixado poder dar restart teleportando e usando Skill (L2OFF).
Fixado Dye mostrar corretamente qual foi adicionada.
Fixado Dyes +1 & -1.
Fixado Dyes +4 & -5.
Fixado Dyes +5 & -6.
Fixado reuse time para Skills.
Fixado ver os Stadium mesmo sem luta em progresso.
Adicionado novo Packet ExOlympiadUserInfoSpectator.
Fixado Announcements like L2OFF.
Fixado SiegeDate = siegeDate.
Fixado Zone saida norte de giran agora funcionando normalmente.
Adicionado Valakas Ai agora funcionando as cameras corretamente.
Removido configurações em .ini
Adicionado configurações em .propertie
Fixado bug com o Augment: remover a quantidade correta de gemstone e verificar se tem a quantidade correta.
Removido Skills Tyranossaurus.
Fixado AttackBug.
Fixado PrivateStoreBuy não pode comprar armas enchantadas.
Fixado char AIO travar ao clicar no Class Master.
Fixado mostrar quest In Progress e Done nos NPC's.
Fixado Scroll of Ressuction Pet.
Fixado TARGET_CORPSE_PET.
Removido restrição de apenas o dono ressucitar seu pet.
Fixado Dance of Warrior e Vampiric Rage absorver HP.
Atualizado Siege System (L2OFF)
Adicionado Siege Sounds do Inicio (The Castle Siege as Begun!) e Fim (The Castle Siege is Over!)
Corrigido todas as Mensagens (L2OFF).
Fixado Spawn das FlameTower.
Fixado Remoção das FlameTowers.
Fixado Reputação ao pegar Castle.
Fixado Characters normais aparecer a mensagem: "Entering world in invunerable mode".
Atualizado ShortCut.
Atualizado Tax rate control
Atualizado Regional manor system control
Atualizado Castle treasure control
Atualizado Siege time modifier
Atualizado Items production
Atualizado Doors management
Atualizado Doors/walls upgrades && traps
Atualizado isDateInSealValidPeriod
Atualizado upgradeDoor
Atualizado scheduledStartSiegeTask
Atualizado setNextSiegeDate();
Atualizado regTimeEnd
Atualizado regTimeOver
Atualizado getIsTimeRegistrationOver()
Atualizado getTimeRegistrationOverDate()
Atualizado endTimeRegistration
Atualizado CrownManager
Atualizado showBuyWindow
Atualizado isWall
Atualizado upgradeHpRatio
Atualizado getMaxHp()
Chamberlain :
Fixado Coroas agora são pegas no NPC.
Fixado Todas as funções do Castle no NPC.
Fixado Court Magician funcionando.
Fixado Update Siege Time.
Fixado Agora pode-se mudar a hora da siege.
Fixado FlameTower?
Fixado Announces
Fixado Siege Zones
Fixado Chamberlain
Fixado isInSiege
Recontrução das Zones :
Adicionado Novas Restrições.
Atualizado BossZone
Atualizado ArenaZone
Atualizado CastleTeleportZone
Atualizado DamageZone
Atualizado DerbyTrackZone
Atualizado JailZone
Atualizado NolandingZone
Atualizado ScriptZone
Atualizado SwampZone
Atualizado TownZone
Removido Configs:
MASTERY_PENALTY
LEVEL_TO_GET_PENALITY
MASTERY_WEAPON_PENALTY
LEVEL_TO_GET_WEAPON_PENALITY
(Configs não existentes no L2OFF, portanto foram ocultas no core)
Fixado Npc Atacable
Fixado validateCapacity
Fixado getHennaList()
Fixado getBaseLocation()
Fixado dupla mensagem de dano.
Fixado Duplicação de Itens no inventario.
Fixado Skills que consomen ITEM mostrar o item que estar consumindo (L2OFF).
</Revision-0-276>

<!----------------------------------------------------------------------->

<Revision-277-359>
Iniciando correções dos SiegeTime?.
Fixado Erros ao Dar RR no servidor.
Fixado Problemas com as Quest que necessitam atacar os Mobs.
Fixado problemas com os Mobs Agressivos.
Atualização Arquivos .java
Fixado Problema com PrivateStoreBuy? não comprar Armas Enchantadas.
Fixado Summons tambem subir nivel dos soul crystal não sómente os characters.
Fixado ON_RANGE_ENTER Mobs (MoS).
Atualizando Buffer
Adicionado SQL Update para system revisão [236]
SQL Update para mos_clan Mobs de Monasterio
Fixado Quests
q504_CompetitionfortheBanditStronghold
q505_BloodOffering
q655_AGrandPlanforTamingWildBeasts
Atualizando scripts.cfg
Fixado Erro Quest Subclasse.
Atualização Village_master
Monastery Update falas dos Mobs funcionando como no L2OFF.
Update GustavAi? setInitialState para evitar erro no GS.
Update NurkaAi? setInitialState para evitar erro no GS.
Fixado problema com o Observer da Olympiada sem Erros agora >.<
Fixado Html Register para Fortress Of Resistance
Fixado erro Database Instaler
Fixado Exploit de mudar o Lider do Clan e poder adicionar o dobro de mercenarios nos Castle.
correções Clã + aly.
Correção de bugs de aliança:
Crest de Ally fixo não atualiza quando um clã juntou-se um aliado.
Crest de Ally fixo não remove quando um clã deixou um aliado.
/allyinfo comando mostrou a mensagem de sistema feio. Agora bom aparece uma janela para obter informações da Aliança, incluindo clãs e detalhes do clã.
Correção de bugs de clãs:
Fixo clã status não carregar quando conectado (se você direcionou a alguém, você não verá seu status., por exemplo, Visconde.
Fixo guardas reais e ordem de cavaleiros líderes foram escutas.
Fixo não é possível alterar a liderança na guarda real / ordem dos cavaleiros.
Fixo, não é possível renomear sub-unidades de clã.
Adicionado opção para renomear os guardas reais, corrigido renomear opção para ordem de cavaleiros.
Adicionado opção para mudar os líderes da guarda real e ordem dos cavaleiros.)
Sincronizando com Correções do Commit anterior [298]
Adicionando Database Installer para linux.
Removendo configurações não usadas.
Update AnaysAI
Update BenomAi?
Fixado Dissolve Clan Exploit
Fixado Auction Exploit.
Membros da Academia não participão da Guerra Entre Clans.
NPE Fixado.
Fixado dupe Items Quest.
Fixado desequipar o Item se estiver equipa ao completar a Quest.
Update Spawn protection Não Funcionar se o Char estiver em PEACE_ZONE '-'
Fixado Terminar A Guerra entre Clans se os membros ainda estiverem em guerra.
Cannot cancel war while members are fighting.
Removido Config AUTO_LOOT_CHAMPION == AUTO_LOOT
Fixado NPE e Travamento do Servidor.
Fixado HACKING_TOOL Msg >.<
Fixado Power Skill Paralizis (Orfem SKILL)
Fixado erro GS Quest Nobles
Removendo Fortress SiegeEngine? não funciona no Interlude.
Pequena Correção Html
Remoção dos Fortress & Update para Suporte SubVersion? 1.7.x
Finalizado ClanSystem? Funcionando = L2OFF
Removendo Fortress commit Final '-'
Update ClanSystem? Retail HTML Clan Create & Manage L2OFF
Removendo L2FortWyvernManager NPC Type
Correção Quest 109_InSearchOfTheNest
Remoção dos Siege Hall presentes para implementação da Nova Sieagable Hall Engine L2OFF
Fixado Quest 501
Fixado Siege Time ao Mudar pelo Charmberlain
Adicionado Fortress Of Dead Script
Adicionado HellMans? AI
Fixado Academy podem usar Functions.
Adicionado Delay nas Skills dos archer's dos Castle
Adicionado Delay para as Bosses SKills
Fixado Anakim Spawn & Teleport
Mirage Skill Restriction
Fixado Ao adicionar Membros do Clan as Skills ja aplicarem os Bonus
Adicionado Restrictions Angelic Icon
Fixado todas as Skills sem Magic level Xml 0000-0099.xml Part&sup1;
Fixado todas as skills sem Magic Level Xml 0100-0199.xml
Fixado Revivel % para usar e adicionado Retail msg
Only usable if HP is 10 percent or lower.
Fixado Summons em Duel ao terminar parar de bater e usar skill
Summons.
HotSpring?
Fixado Erros no GS
Removendo Spawn Bloody Lord Nurka
Fixado todas as Skills sem Magic level Xml 0200-0299.xml
Fixado todas as Skills sem Magic level Xml 0300-0399.xml
</Revision-277-359>

<!----------------------------------------------------------------------->

<Revision-360-380>
Temporary fix for the summon bug.
Skill sonic buster fixed, Now work fine.
Cancel don’t effect celestial shield, Example! If a player have the effect of celestial shield, The cancel don’t work.
Organized Imports.
Removed some warnings.
Update message about the Distance of Doors.
Added announce olympiad game.
Update olympiad configs properties.
Fixado Bug quanto ao RR não salvar as coordenadas..
Fixed bug with long distance
Update status when a char drops his cursed weapons.
Removendo MSG You left "TownName"
Quest 641 L2OFF
Fixado Não pode atacar Door de ClanHall
Fixado ClanHall/Castle Doors
Fixado Problema ao tentar vender o ClanHall
Removendo MSG ao entrar e sair do ClanHall
CursedWeapon Update.
Adicionado MSG ao entrar no jogo.
Fixado comprar Item com CursedWeapon Equipada (L2OFF)
Movendo novamente Status ao player entrar no jogo para EnterWorld
Nova correção em teste...
Sincronização final do Status ao player entrar no jogo
</Revision-360-380>

<!----------------------------------------------------------------------->

<Revision-381-416>
Fixado ter que dar RR para aparecer os itens de Quest.
Removendo as MSG ao entrar e sair das Arena.
Update Zaken Zone
Sincronizando com commit anterior
Auction Update : Removendo custom MSG. Corrigido o display as Grade. …
Fixado erro ao comprar seeds do manor.
Fixado Privilégios para mecher no Manor.
Fixado manor em Floran Village.
Correção RR em Oly !
Core Suporte para L2NoStoreZone (L2OFF)
Removendo MSG dos AIo sair da cidade.
Fixado Saida Sul de Dion.
Reconstrução das Zone de Dion.
Fixado Erro no GS missing Zone for Zaken.
Fixado remover os shot charged ao iniciar olympiada
Fixado desativar auto shot dos Summon ao dar Unsummon. Update Aio.
Fixado NPE notifyAggroRangeEnter Fixado NPE showError
Adicionado para Admin poder usar kill em target invul.
Fixado PC senddamage MSG invulneravel attack was block.
Fixado Summon senddamage MSG invulneravel attack was blocked. Fixado MSg …
Fixado stop cast ao remover augment Skill. Prevenção para não ressucitar …
Adicionado MSG ao entrar no jogo invul, invisible, silence mode apenas …
Abort attack/cast ao adquirir status de raid curse.
Reconstrução das Zone de Giran 100%
Cabale buffers não continuam quando Gm esta invul.
Removido restrição de NPC invul. Adicionado Config para setar NPCs Invul …
Adicionado Config para ativar/desativar o Flood Protection.
Fixado Range para comprar Item. Ao iniciar janela de compra se afastar não …
Fixado Range para vender Item. Ao iniciar janela de venda se afastar não …
Fixado problemas com NPCs darem respawn mortos. Adicionado setIsDead. …
Fixado rift unspawn.
</Revision-381-416>

<!----------------------------------------------------------------------->

</Revision-417-500>

Add Changelog File on trunk dir.
Fixado Siege ao modificala com o Chamberlain.
Fixado Erros no GS sobre agrorange.
Fixado não poder adicionar Item se o Trade estiver confirmado.
Adicionado Retail MSG ao entrar e sair de peace zone.
Corrigido o valor de pontos ao matar em Clan War.
Fuck Russians Trade Exploits Fixed…
Sinc commit anterior
If a skills isToggle will be not removed when a player are using skill …
Char high level can't heal to a player low level for kills a BOSS.
Fixado Oracleteleport
Pequena correção no trade.
Adicionado MSG YOU_DID_S1_DMG Para Doors e ControlTowers?.
Adicionado Check para L2Walker.
Fixado TradeRequest? ² MSG.
Target is in refusal Mode.
Fixado TARGET_AREA Skills usadas pelos Summons.
Fixado MSG SOUL_CRYSTAL_ABSORBING_REFUSED sem ter Soul Crystal no Inventario.
Fixado Som de sucesso ao Finalizar compra/venda em Npc (L2OFF).
Doors Retail System (L2OFF).
# Clan Halls não mostram HP.
# Castle não mostram Hp apenas em Siege.
# Nenhuma Door é atacable.
# Castle Doors são atacaveis sómente durante a siege.
Retail Equip & Unequip Item (L2OFF).
# Equipar e desequipar Items Atacando.
# Equipar e desequipar Items movendo-se.
Olympiad Update .-.
Fixado animação ao almentar o nivel do Clan (L2OFF).
Fixado animação ao Criar clan (L2OFF).
Fixado Hit time para Summonar Pet.
Fixado Quest 503
Fixado //gmshop BUG
Tradução Quest Sailren
Fixado bug Cp Potion usar e trocar de subClass skill retornar sem delay.
Modificando a cor do executaveis para Vermelho .-.
Adicionado 2 Mods usaveis :
# Custom level on new character.
# Custom spawn location for new characters.
Deletando quest duplicada
Fixando items quests Primeval
Sincronizando Commit anterior
Traduzindo Quest q11_ElrokianHuntersProof
Sincronizando com commit anterior
Compatibilidade com Linux
Fixado mais algumas Skills sem magic level
Compatibilidade com Linux ²
Compatibilidade com Linux ¹
Corrigindo Flood de item
Adicionado restrição novamente para não poder equipar nada com Formal Wear.
Pequena correção no Linux
Fixado range whit Bow
Removendo bug Skills
Fixado exploit ao equipar um item overchanted.
Fixado Trade
Fixado Baium (L2OFF)
Adicionado Acces para AdminHide? command.
Adicionado nova GM SPEED Skills LVL 1~5.
Sincronizando com commit anterior.
Adicionado Retail Admin command :
* admin_hide on
* admin_hide off
Admin Command Engine L2OFF :
* SYS menssagens adicionadas.
* Correções em varias funções de comandos.
* Adicionado Retail gmspeed 1~5 (L2OFF).
* Traduzindo AdminGeodata?.
* Fixado Comandos com Player Offline.
Fixado .gotolove isIn7sDungeon() :
* Your Partner is in a Seven Signs Dungeon and you are not in the winner Cabal!
* Your Partner is in a Seven Signs Dungeon and you are not registered!
Fixado /mount se o Player Estiver Flag (L2OFF).
Adicionado ao Reiniciar o Servidor parar as FourSepulcher?.
Fixado Double Drop/Spoil? Bug
Fixado Mdam TARGET_AREA_CORPSE_MOB
Adicionado método stop() ao FourSepulchersManager?.
Fixado método notifyQuestEventSkillFinished.
Fixado PVPFlag com HitSimples?.
Fixado PVPFlag com HitMagico?.
Fixado Healar Player Flag ficar Flag.
Patch L2OFF :
* Adicionado ao clicar no NPC mostrar sua HTML.
* Ao Clicar no NPC de Quest Mostrar Sua Quest.
* Removido Null check invalidos.
* Adicionado config faltando ALT_DEV_NO_QUESTS.
Fixado PVPFlag :
* updatePvPFlag.
* Ao morrer não remover o PvpFlag?.
* Removido Custom Fix .-.
* Retail onPLayerEnter GM/ADM (L2OFF).
* Update AIO Removido NULL Check para SKills.
Adicionado Retail MSG ao Quebrar Portões/Paredes? dos Castelos.
Fixado Update Packets de Validação active_char.
Fixado ao entrar no Olympiad Stadium remover o PvpFlag? (L2OFF).
Fixado atualizar a quest no database.
Adicionado kabokula, tapirawa, shabonoba T-Rex Skills ao Equipar Elrokian Trap (L2OFF).
Pequena correção sobre montar em 1 pet com PvpFlag?.
Fixado Remover AIO_ITEM ao Acabar o Periodo de Aio.
NpcInfo? & PetInfo? , Flag e Karma de acordo com o Owner.
Movimentando L2Summon para L2SummonInstance ,Karma & PvpFlag?.
Removido método não usado canAttackCharacter.
Finalizado Limpeza Skills :)
Limpando Skills 3° Parte
Limpando Skills 2° Parte
Pequena Correção
Removido 1° parte Skills castRange" val="-1" effectRange" val="-1"
Fixado Skills castRange" val="-1" effectRange" val="-1"
Correção Quests : 503, 616, 663
Fixado Mobs retornarem para os Spawns após levalos para longe.
Fixado Raid Minions retornarem para spawn.
Fixado Gordon não retornar para o spawn.
Adicionado isNoRndWalk para as instances.
Limpando
Removendo Resource warnings
Attack NPC on Peace Zone like L2OFF.
Removendo proteção de usar /unstuck & Scrolls de Scape em Zonas de Boss (L2OFF).
</Revision-417-500>